支持外勞做醫療ge 公文袋同新移民到港拎綜援ge 白鴿黨好波

呢兩個黨抵你發達抵你地風生水起